[
{
  "fields": {
    "pregunta": "\u00bfQu\u00e9 es lo que m\u00e1s le preocupa del barrio?",
    "activa": true
  },
  "model": "encuestas.pregunta",
  "pk": 1
},
{
  "fields": {
    "pregunta": "\u00bfQu\u00e9 fortalezas tiene la comunidad para resolverlos?",
    "activa": true
  },
  "model": "encuestas.pregunta",
  "pk": 2
},
{
  "fields": {
    "pregunta": "\u00bfCu\u00e1les son las debilidades que tiene la comunidad para resolverlos?",
    "activa": true
  },
  "model": "encuestas.pregunta",
  "pk": 3
},
{
  "fields": {
    "pregunta": "\u00bfQu\u00e9 piensa que podr\u00eda hacer para mejorar el Centro de Integraci\u00f3n Comunidad / Centro de Salud del barrio?",
    "activa": true
  },
  "model": "encuestas.pregunta",
  "pk": 4
}
]
